//cobo 删除排序链表中的重复元素
//给定一个已排序的链表的头 head 删除所有重复的元素，使每个元素只出现一次 。返回 已排序的链表 。
输入： head = [1,1,2]
输出： [1,2]

示例2：
输入： head = [1,1,2,3,3]
输出： [1,2,3]

我们可以初始化一个节点，作为当前节点，用这个节点与下一个节点比较是否相同；如果相同，就令当前节点指向下下一个节点；如果不同就令当前节点指向下一个节点
image.png
![img.png](img.png)

具体步骤如下：
• 第一步：初试话当前节点等于head
• 第二步： 当当前节点存在且下一个节点存在则进入循环
• 判断当前值与下一个节点的值是否相同
• 相同使当前节点指向下下一个节点
• 不同就让当前节点指向下一个节点
• 第三步： 返回head

// https://developer.aliyun.com/article/1130355
